今日愛丁堡廣場，中學生集會呀唔夠人！

大家快D趕去
無去個D請修復連濃牆

中學生需要大家支持

推

推上太空

push

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

Up

上

愛丁堡要大家支持啊

加油

愛丁堡
愛丁堡
愛丁堡
愛丁堡

場唔FULL，人呢???

聽日見！

915 愛丁堡

支持警察，吞槍自殺

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

人呢

快d上熱門

上呀...............

915 推

衝上熱門

上啊

Tui

衝衝子衝衝囡衝呀

五大訴求

缺一不可

獅子狗死全家

推！

出緊

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

光復香港

時代革命

914 天水圍 愛丁堡
915 港島火力全開

全日 和理非修牆 勇武護修牆
牆可不收 人必需救

光復香港 時代革命
我願榮光歸香港

推啊啊

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

唔撚交稅

914 天水圍 愛丁堡
915 港島火力全開

全日 和理非修牆 勇武護修牆
牆可不守 人必需救

光復香港 時代革命
我願榮光歸香港

賓賓多過自己友

推呀

915下晝兩點東角道行街啊

覺得中學生好慘 無人理
所以大家上啊 上力啊

賓賓都可以係自己友

唔方便都可以去天水圍

聽日見

咪撚比班藍屍CONDOM SPIN走左

Pish

唔好理藍C

行動post

快d出街

－

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 老銅
914 中學生 天水圍

行動po

保護中學生！！！

915 老銅
914 中學生 天水圍

GOGOGO

愛丁堡要人

上呀

依家愛丁堡要人啊!!!

佢哋係集會咩

要人呀

咪撚理班chinazi同連儂牆啦，去集會呀！

要人

去集會

人

行動post要推

愛丁堡唔夠人丫

空到On9

now oi ding bo yiu yan

天水圍係condom

推，咪撚去淘大

嚟緊

黎啦

tui

愛丁堡廣場要人

612 721 811 831

唔好守牆 行動啦

我完全唔知今日中學生集會。

梗係 個個掛住唱歌轉圈

保護學生妹

Push

去愛丁堡啦

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

係現場 好少人

出面有班人情願去淘大送頭都唔去聲援學生

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

係，好9灰

721
811
831

要人啊！

保護中學生！

支持學生

先去淘大，有機再去中環

915

ppp

no push no human

【為了香港的未來，請廣傳】
簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

up

pp

快過嚟

去愛丁堡啊!!

黃大仙無左？

班中學生好可愛

唔夠人呀屌

小朋友好QQ

推呢類有用post
出面好多淘大